必睇！527多人運動 連場激戰

527 多仁運動第一炮
多蒙特德 對 拜仁慕尼黑
多人運動第二炮 反國歌法多人大混戰
我已經罷咗工準備睇曬依兩場
希望黃黑小隊屌打紅衫佬